全部元朗人聽住,收風睇下死左個黑社會幾時入靈堂

全港二百萬人去悼念佢

要佢風光大葬,順便再打掃元朗

全港各區市民自發舉行慶祝活動

Good

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!